好悶 入黎傾下計

放假好悶 自己又無咩朋友
入黎一齊傾計

做咩無朋友？

做運動

好想快ㄉ甩P

人毒

？